覺唔覺過年要返鄉下先夠氣氛

岩呀 香港又人多又迫又嘈 度度都收爐

係
有炮仗燒

D技師返哂鄉下, 返去無野好玩

其實好悶

人地好多人放長假咪有保氛囉
香港個個放得幾日甚至唔抖繼續做，邊有心情過節

你鄉下Yoyo sm房？

可以放煙花

蓋清邊到鄉下？

海豐

咁岩我又海豐喎

我陸豐

十幾人魚蝦蟹廿一點好正